 23  Bu kunmekbe kunbarnangarra nawu dird kakebwarlkarren, dja nawu kundung kangurdme dja minj mak kabame. Bu kunmekbe kunbarnangarra wanjh Yawey nawu Narrulkarrekimuk Duninjh kawohrnawohrnan rowk kore Jerusalem, kore manbu kunwarddekimuk Zion. Nawu birrikihkimuk bininj kore Zion wanjh kabirrinan nuye kunmakmak duninjh. Karriburluburlumen Nawu Yawey 